陳肇始：相信市民已急不及待打疫苗 鄭月娥會率先接種

立法會一個委員會討論政府防疫措施及疫苗採購事宜，多名議員關注疫苗安全問題。

民建聯的蔣麗芸表示，英國免除輝瑞藥廠的法律責任，即使疫苗「出事」亦不用負責，關注本港是否同樣處理，免責後如果「出事」，是否市民自負後果。

食物及衞生局局長陳肇始表示，正研究有關問題，因為涉及緊急用途，亦是國際的做法。她又說，如果免除法律責任，本港預先訂購疫苗的藥廠都會採用有關做法。

熱血公民的鄭松泰就認為，政府全體高官應先行接種疫苗，一段時間後如果無問題，才討論全民注射。

陳肇始回應說，行政長官已表明，如果疫苗到港後會率先接種，又相信市民及高危群組都急不及待希望接種，但她強調任何疫苗都有機會有副作用，市民可選擇是否注射。

@李私煙

一開波最先諗既,就係點樣免責

打完起返身

試到唔死人先搵777打

要對支那製疫苗有信心

往死裡打

李私煙偷步打左先

冇野架
佢率先接種正版輝瑞嗰款
賤民咪打支那疫苗
你冇得揀
就算比你揀，拎支那貨扮外國貨，鬼分到咩
港共 sure win

777都係扮 佢實際打乜 邊個知

打鳩香港人囉

公園啲阿婆個個話唔打

打你老母

打都可以做戲
邊個知

點肯定佢打的唔係糖水？

反正得相冇片
擺pose扮打針就夠

我急不及待見到
林酋
為港人試葯犧牲

佢一定係咁安排啦 佢報仇mode

邊個會信

我懷疑私煙爭住表忠, 打完就L咗...

變巨人啦

幫佢打果位醫生麻煩醒目啲

我估都係多

其實美國正版輝瑞肯賣比港共咩

希望上天再顯靈，收多一件🙏🏻

率先打葡萄糖

快啲嚟香港
打撚死條淋病先

最後你班高官打之前咪又係靜靜雞叫護士調返枝鬼佬野先打

咁你又唔好睇到啲鬼佬真係咁清高

你啱呀
所以話佢冇得輸

C煙bb等唔切打疫苗

妹妹

我迫不及待好想玩玩了

讓高官先打

陳無恥可以改名陳離地

777: 我來打！

一枝半枝點都搵到嘅